If Biden Wins, All Lose except China

and say goodbye to Uncle Sam